圍警總 打游擊 621行動小總結

兄弟爬山.遍地開花
各位手足.以下係某人係平行時空發緊白日夢既時候諗起既野
發夢見到有一日好多人去警總政總入境大樓到曬太陽又涼冷氣 果一日既行動係有效.有好大既正面影響
因為除左圍政總警總之外 不斷圍其他地方
令到税務大樓.入境事務大樓都唔可以正常運作.
大家成日講要打遊擊
我覺得正正可以應用係圍政府機構到
唔應該留死係一個地方.作長時間停留.而有比人清場既機會
反而應該係
就以圍警總為例.圍佢5-6個鐘 等佢地調好哂啲兵力之後大家就散。浪費佢地既能力同時唔需要消耗自己去到太盡。始終呢場係一場持久戰.

但無論點都好 我歡大家收手啦
大家千其唔好一三五圍警總.二四六圍稅務大樓
實則虛之 虛則實之
搞到人地捉唔到路 又浪費政府資源
每次搞佢地半日 令到佢地有壓力
又影響到政府既運作
影響施政效率

（代post )

pish

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

今日只係開始

鐵人都要休息

be water

推